右眼球爆、眼皮涙管撕裂、面骨碎裂！！

唉，毀容，屌。

721

班狗真係冇性

天怒人憤

天佑絲打

啲冚家鏟全撚部要有報應，包括子女

唉

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

Dllm仆街黑警斬手指

好痛

血債血還

屌 班狗冇人性

黑警死全家 你唔係特登射頭點會打到隻眼

對唔住

鎮作呀

有冇人影到邊個射

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

雖然無乜機會
但希望佢冇事
要冇事呀

死屎啦仆街

我地欠你㗎絲打

姐係點？一做完手術就即拉人？

721 811

黑警死全家

所有揸槍嘅有相嘅都要起晒出嚟

可以點幫佢

仆街

內容未經fact check

防具升級系列 - 電單車頭盔

呢個都唔係最重點呀下

無一個黑警係無辜 全部要送上斷頭台

痴撚線

全面不合作運動 癱瘓香港

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

好撚心痛呀屌
黑警你d報應會報晒落你地d仔女度架！！！！！

痴撚線
你用條狗命都還唔到比人呀仆街死黑警
屌你老母 天有眼既可唔可以快啲收佢地呀

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

好心痛

黑警正仆街

721

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

an eye for an eye

屌

An eye for an eye都唔撚夠呀

殺左佢算啦。。。個女仔個將來點算好呀

好希望唔係真

以牙還牙 以眼還眼
以牙還牙 以眼還眼
以牙還牙 以眼還眼
以牙還牙 以眼還眼
以牙還牙 以眼還眼

推

黑狗冇一個係無辜

女義士仲要幾靚女

經濟戰係下一步！

死黑警

此仇必報

[拋磚引玉] 全民流動文宣

fc?

Ruptured globe未必會盲既
香港眼科亞太地區首屈一指
希望吉人天相啦

我照顧你一生一世

可以點幫佢=(

以眼還眼

有無人知點樣幫到女義士？睇到好心痛

失去視力先係重點..

黑警死全家 呢個仇點都要報

以市民身分對峙警方先有用！

要集資幫佢啊

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

好慘
醫院一定唔可以交人比班狗

咁就一世...

屌哂佢地同佢地老母 落地獄啦
聽都好痛啊屌

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

班畜生為左唔俾件事發大
一定等到可以拉人就即拉即告暴動

好慘

有冇人性

你老母閪

依啲真係要有報應

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

仆街，真係好撚嬲，
你老母黑警，呢筆帳一定要算

以眼還眼， 血債血償

屌你老母死差犬

大把人要你嫁絲打
支持住

點樣可以幫到佢
我希望係假的

推推推

黑警全撚部落地獄 屌你老母

721 人神共憤

係咪真先，專業醫生唔可以透露病人病情

要搵隻狗還返啲野比人

On9?

借分享

好辛苦 痴撚線家

填命呀！！！！！！！！！

唉！

仲同d狗講仁慈？

屌得罪你啲咩

咁啦，，如果錢銀上幫到，大家諗諗點籌比佢，呢件事真係好傷心

屌你老母死黑警

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

黑警正Pk

推阿, 正一仆街警犬

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充便衣狗狗/老解/公安 擾亂對家
反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

正仆街冚家產

好。。好嬲呀。。。。。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

An eye for an eye, a tooth for a tooth

dllm

真係痴線，黑警不得好死！

搞撚錯

屌....

畜牲

唉...

係咪佢射 ?

好撚心痛

捉

對女仔嚟講 應該慘過死

屌好嬲啊
一定好痛

我屌你老母

好撚嬲

好撚慘
好sad

屌你班仆街狗 等天收 一定有報應屌你老母

我真係喊咗出嚟

你係未唔撚用emoji啊 dllm
用咩so sad 啊

811核彈：
黑警地鐵站內射tg
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

訓唔撚著....

真係屌你個老母

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

屌你老母全部黑警仔女第時都比人打爆眼，仆街！

吊你老母黑警死全家啊

係呀
唔通探望傷者咩
班狗邊有人性

好多野都係黑警扮示威者做嫁禍比示威者

聽日一定要記得呢位少女

你老母生你係evil

無一隻黑警係無辜
全部黑警死全族

死全家死全家死全家

721 721 721 721 721 721

班仆街黑警淨係識用槍射市民！
同鄉黑大陸黑幫合作！

今晚仲痴線到射TG入太古，葵芳地鐵站入面，有冇諗過市民安全！仲要D TG過期有毒既！痴撚線！

去到邊區都俾人屌，係得北角班大陸福建幫話撐警，諷刺！

一定要手術成功 吉人天相

屌黑警老母

恐怖分子

男毀容都還好 女嚟架

黑警幾撚時死

好嬲

黑警報應終會來臨

好撚火…………
仲眼濕濕………………

成堆狗係出面想補刀？有冇人救？

垃圾警察，死一萬次都唔夠

禁錯左sor

1. 女仕被射盲眼
2. 721無起訴
3. 黑警扮示威者
4. 室內射tear gas

push

721 屌

Push

屌 垃圾黑狗

屌佢老母死黑警死政權死全家永不超生！！！！！！！！！

絲打 頂住呀

邊度有得捐錢

Dllm

佢只係一個普通女仔

人渣！社會垃圾

Dklm克警全家死⋯⋯

心痛

屌 望落都似果個位啦

發動高級火系魔法刻不容緩！

咪撚貼垃圾出黎。

有無巴絲得閒晚晚提佢地痾夜尿

真係好傷心。

a life for an eye

如果無眼罩射力可能爆埋腦

一於攬炒啦
就算有雙普選 都係養緊邪惡中共

聽日開始一至日全民發動不合作運動 ！！！！！！！！！
宣傳攬炒論 市價跌 租金跌 樓市跌
早午晚餐都唔駛咁貴

直至回應5大啦！！！！！
唔回應就攬炒啦！！！！！

屌你仆街黑警

班仆街一定死無全屍

已經唔係立場嘅問題
係良心嘅問題呀屌你老母！！！

屌……屌！！！！！

你死撚左去算吧啦 你講得出咁嘅嘢你係人嚟嘅？

唔知講咩好

唔該聽日4點 做demo

依家邊個暴動?

屌佢老母死黑警

真係嬲撚到仆街

屌 特登射頭嘅 咁就冇左隻眼 仲要毀容 以後仲點見人 女人嚟㗎 乜鬼自尊都冇曬啦 成世㗎大佬 屌

黑警死全家

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

我屌你老母仆街黑警含撚死啦 死畜牲

輿論戰開始！

希望好人有好報

無必要用子彈羅人命

如果有需要整容，全港集資俾絲打！！！！

會唔會係𣈴頭呀屌你老母 而家做乜都唔會有事後交代

連係邊個開槍既都唔知 真係好撚心痛

睇到字已經想喊

文宣

我屌曬佢地老母

屌 好嬲

我哋要去醫院保護佢 唔可以比佢地拉我哋既手足！

好撚心痛啊屌

一定會捐

血償血償

屌你家母黑警死全家都唔夠

政府狗隻一定要有報應

告政府

cls㗎 死黑社會

仆街黑警

屌 811同721已經係兩種層次
811完全證明狗做野無底線
食屎狗

好似話係first aid黎

真心對絲黎講毀容慘過死

我都會捐

仲有死人公安

喊左

屌你老母 垃圾警察

今晚叫佢地起身柯夜尿

god bless sis

毀你乜柒

眼睛呀，呢d女仔出得嚟仲同你講樣

我要警犬以眼還眼！！！！！！！！！！！

眼淚不受控流下

上國際啦

我地唔可以比佢白白犧牲

p

一定要黑警血債血償！

絲打頂住

希望佢冇事
咁就成世

最近成日去泰國
成日好驚唔小心中降頭
聽得多都驚

以眼還雙眼！

fced 隻眼救唔番

屌你老母臭閪 呢單一定要推到上國際
唔好比政府冷處理

保佑

sor 回錯post

十倍奉還啦！
十隻換一隻
禍必及妻兒，好驚有人毀佢地容令到佢地變傷殘
我係佢地家人一定提心吊膽

721！！！！！！！！！！

黑警幾時死呀mon post狗

狗性都冇，畜牲不如

我屌爆你全家 死黑警

插竹老屈

屌你老母 死黑警

屌，影唔影到開槍打佢個黑警

佢老母北角唔見射催淚彈，扑鳩d鄕黑, 擺到明親疏有別恰啲細路

黑警會有報應 血債血償

要加埋太古, 銅記

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

人為報應？

黑警死十次都唔夠呀

有冇彈藥成分表？

一定要告鳩呢班黑警謀殺 政府仲包庇！

鐳射筆傷眼？我屌你老母

721

絲打加油
要推上國際

黑警，你地要比全香港人追殺

你求個天啊？
睇下出面幾多人渣仲風流快活緊
祈求有暗黑騎士團出現好過啦

Very sad

721元朗
班狗係出面等係咪準備醫完就拉佢

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

究竟用左咩武器啊仆街

洗幾多錢都要執番好個樣
我地可以捐！

If we burn, you burn with us..

醫到盡，唔夠錢多多都籌比佢，最好眼科最好整形外科，只有幫到佢，幾貴香港人都籌比你!!!!

嗰日 728 文華里 我聽住有人大聲講 一人一舊磚喇 唔係驚啊
我依加懷疑係鬼嚟
一定係警察

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

我地都想唔係fact呀屌你老母

屌班狗

一定要黑警十倍奉還！

立即入紙法院禁止警方過分使用武力，有冇得搞？

血債血償

又話低殺傷力武器
會有報應的

推 多多都籌

好擔心

死全家啊黑警，好撚心痛

我一定要用行山仗磨尖個頭一野插落你地個女隻眼到

黑警幾時死

好慘
721

叫大家認住條仆街⋯同唔好攪9人姐⋯

祝黑警老婆大街大巷比人屌比人內射，啲仔女每忽每忽肉割出黎流血至死

屌你老母

屌你老母 黑警不得好死 禍必及妻兒

屌佢老母 仲客咩氣

絲打祝你早日康復

執番條命

再繼續咁落去真係唔掂
根本冇意義

黑警死撚晒全家都唔夠！

黑警係人民公敵！

佛祖天主都會保佑妳🙏🙏🙏

。。。。。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

屌你老母臭系落地獄啦
永不超生呀！！

究竟公義幾時先會來臨

我好無力啊

要大步欖過呀

agger

Pus

屌那星

劏狗

721
811

留到條命同隻左眼已經好好

屌佢老母 核彈都唔割
要佢地付出代價

可惡

屌！嬲到唔知應該講咩

又係阿豬阿狗彈出嚟亂講

wake up, Hongkonger

推 黑警死全家

好痴線

絲打要加油

警務處處長探望燒傷同事
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

警務處處長盧偉聰今日（八月十一日）晚上，到瑪嘉烈醫院探望今日較早前，在尖沙咀警署內執勤時被暴徒投擲汽油彈引致雙腳燒傷的一名同事。對於有同事因為執勤時受到嚴重傷害，處長感到非常難過。

對於暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為，處長感到非常憤慨，並予以最強烈譴責。針對任何引致他人身體嚴重受傷、甚至威脅生命安全的暴力行為，警隊必定全力追究。

仲未暴動

十倍奉還

呢單野肯定要有人判到佢終身監禁唔終身都十年二十年啊 仆街

絲打我地欠你㗎

有巴打講過有電子眼鏡能重現光明
有冇熟識呢方面資料嘅巴打可以講多少少

黑警冇一個無辜
冚家落地獄！

仆街黑警…而家邊d先係暴徒

好撚心疼又慘

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

宜家爆撚哂血啊 開心啦？
到呢刻仲係藍絲嗰啲係咪好撚心涼啊屌你

告爆政府！！！

下次真係槍殺都有份

要籌錢比佢做手術

屌佢老母

為何射頭🤬

一定要追究到底！

lm

好心疼好心疼好心疼
咁靚女咁就一世...我地可以做啲咩幫佢？

嗰啲話啲狗有報應落到到啲子女身上可唔可以唔好再咁戇鳩

請airdrop

屌你老母死黑警 真係好撚嬲好撚心痛

？？？

若然未報 時辰未到
黑警死全家

我屌你老母黑警死全家

按錯咗正評，請admin幫忙取消

【重要】恐懼戰術

幾時到極限 香港人

若然未報，時辰未到

時辰快撚啲到！

好慘
需唔需要為個個女仔籌醫藥費？

全面宣戰啦。 唔好再咁啦，性命黎

我既話真係寧願當場比黑警殺左去算
盲左一隻眼 仲要毀容
作為一個女仔黎講 呢樣野係比死更難受

屌你老母 黑狗dum 完屈示威者

絲打

講左成個月啦 邊有人敢做
香港最大武器根本得車
你話美國 烏克蘭就有槍姐

721 和 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Source or mother

屌你老母啦

睇Facebook見到有個男仔俾狗㩒落地
叫住甩咗門牙成地血
仲喊

Blocked

Omg一定好近咁射

有無可能將呢件事帶上海牙

女義士

推呀

Block 得

“適當武力”？呸！！！

你可以收收皮先，我發夢係正佢五米內範圍望住佢比狗射

全部黑警絕子絕孫，不得好死，代代為奴！！

d死仆街黑警係特登咁做
希望d黑警老婆仔女都盲撚哂毀容

乜撚野m320呀

示威者點會有呀

721！！！！

告鳩黑警謀殺.

dllm 已經傷到咁班狗之後仲要一定拉佢，真係好撚慘

老實講，佢地唔係黑警
係戰犯

有冇人影到係邊隻狗射？

外國人權組織出動未

又可以block多件黑警

屌你老母啊

你用個坐住既腦諗下都知無可能啦屌你老母

612基金！！！

隻眼醫返都係會影響視力
黑警死全家

仆街 我屌你老母 黑警死全家

撞你老母
你老母比狗屌

現在香港已經冇任何嘢可以制衡嗰班黑警，佢地可以隨便殺人放火強姦都得，香港已經變成完全人治嘅社會，黑警就是法律！

對唔住ching可能激動左
不過你下次講真係慘過死可能大家會容易啲理解
點都好 都係果句仆街黑警一定要血債血償

香港人對你唔住

屌啦，啲相都睇到佢眼罩攝住個布袋彈

睇唔落去

做咁撚多陰質野要還嫁 屌你老母死黑警

仆你個街
黑警死全家

幾時有無差別暗殺警員行動？我地手足不停流血，
以眼還眼！邊個射，起一起

未醒覺既香港人
你要知道

今次我地唔可以輸

要記住每一位同路人既付出

等我嚟照顧

推撚爆佢

今晚 有男仔甩門牙 有女仔無隻眼
真係邊個還？

你老母搵你試m320呀

急症室個警崗拆L 咗未
橫掂無人拆咗佢放病床啦 屌

射撚埋你老母添呀屌你老尾

x2

痴l線!!!!!!!!

God Bless

你去試下布袋彈囉，反正唔會碎骨

咁就一世喇仆街！個靚女就比你班蓄龍毁撚左

Don't:
An eye for an eye

Do:
A nation for an eye!

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力既合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動

6.太古推示威者落電梯 草管人命

屌你老母黑警死全家

咁就一世
死黑警 還返隻眼俾人呀屌

真係好心痛

救得番眼力，樣都係其次

有咩可以幫到女義士

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

Condom仔以為唔撚洗還？一定有報應 屌你老母

眾籌幫佢搵全世界最好嘅醫生！！

為左份人工 咁冇人性

唔知點講好
只希望佢堅強落去
無左一隻眼
對佢生活有一定影響

之前個老師都講佢返工都好難適應

包埋父母 要佢父母白頭人送黑頭人

黑驚死全家呀屌你老母！

希望他能平安無事

祝早日康復 就算日後你變成點都好

你既美永遠刻畫係全香港人既心入面

屌你老母死黑警 好心痛

賤撚格!

全港市民出錢, 出力幫佢呀！全港市民

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警！濫用武力！

雖然無野可以幫到佢,
只可以集氣希望佢手術成功

...

林奠

屌妳老母臭閪

食屎啦你

Pish

點m320 呀,邊到入手到呀？有咁威力既m320入到我地手,今日我地洗比人真係當曱甴咁打？

An eye for an eye

希望唔會得返一隻眼

黑警真係臨老過唔到世 死全家

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

好撚想喊

黑警全家不得好死屌哂你地老婆老母

睇到都覺得好撚痛

呢個世界真係有神明？真係有公道？真係有天理？

我娶佢

btw 係咪應該要眾籌幫佢

天佑絲打
咁同殺人有咩分別

痴線睇到我喊真係好嬲好嬲呀

以 眼 還 眼 呀 仆 街

爆得眼
大力小小就爆腦
完全係謀殺

我屌你老母

果班垃圾遲早被自己仔女拋棄 晚景淒涼

CCTVB 話個女仔係唔舒服比人帶走 可唔可以繼續抵制CCTVB 呀

fuck

你全家撞撚哂車啦 快啲去見佢地最後一面啦

禍必及妻兒

dklm

屌你老母班仆街幾撚時先死呀！！

黑社會

m你老母個320咩
用你坐住個腦諗下 義士有呢啲gear既話洗撚好似依家咁
屌你老母

咁就一世

屌你老母就睇下聽日說者會點回應

全港醫護出力呀！女仔呀！成世人！

藍屍都要打埋

黑警死全家我屌你老母

而家唔理係咪黑狗
總之只要係狗我都搞鳩佢全家

黑警死全家，屌你老母

一定要推撚爆佢！
依家違反人道呀屌你老母！

係我地和理非對你唔住
好希望全部Fake news 女義士最尾冇事

Pls pls pls

最恐怖係謀殺完人唔洗負責 個個警畜有樣學樣

An eye for an eye. Popo , you will pay

推
咪撚再對黑警仁慈，咁樣係對自己友殘忍

點先幫到佢

Eyesssssssss..........................................................for an eye

屌你老母全部一定不得好死
佢地連死嘅資格都無啊仆你個街
痴撚線
我想講好撚嬲好嬲傷心一睇到喊到收唔到聲

我地一定唔可以輸啊，我地付出嘅太多啦屌啊

比幾多錢 我都幫
好希望醫到視力
好心痛 黑警呢個仇一定要還

呢個傷勢仲裝唔裝到假眼?

執法？
邊條法比你行私刑？
仲要無受攻擊下一米內槍決式射頭行死刑
阻幾多日返工都無殺人咁大罪
殺人犯

佢地做得黑警點會care咩
黑警中風唔尬得先有用

屌你老母死黑警，到底仲可以有幾痴線啊

死仆街黑警，邊個仲同我講班年輕人有收錢我實爆佢地

班死黑警屌你老母
比返對眼人

點先幫到佢？好撚心痛

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

正仆街

好難過:(

如果政府可以視若無賭 冇官員致慰問 探望
你地仆街死啦

屌你老母黑警死全家
呢個世上竟然有啲咁撚無恥低賤嘅畜牲
真係好嬲

黑警死全家！！

佢本身好靚女的

血債血償呀

嬲到仆街, 黑警死全家呀!!!!!!!

屠盡魔警

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

係呢個政府，林奠，狗察欠既

推 死POPO謀殺

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

fact你老母

爆眼球係未fact check 架

我吊你老母 畜牲 冇人性

屌你老母！命債命償啊仆街！！

仆街！！！！！！

屌痴撚線 點解可以咁撚仆街？？？？？？？？？

可唔可以告警察?!

我屌

打梗

VIU NEWS 出左 係真

永久失去視力啊

毀容都仲可以整番

好傷心。

天佑絲打。。

禍必撚定及妻兒

祝全香港警賊都俾車撞 一世唔郁得

希望遲啲有機會俾我哋幫到佢
多謝絲打

不共戴天

DKLM!!

另一隻眼都....克警正pk

仲有呢單

好撚心痛好想喊

一定爆咗啦
check乜撚

屌你老母, 一定要追究到底!

痴撚線 瞄頭真係同攞命無分別

落緊18層地獄呀

唔使，太麻煩，無一個係無辜， 全部都係罪犯 ．

全面武力升級

邊個賠返隻眼比絲打啊啊

屌你老母警狗仆街死

你死全家好開心！屌你範老母爛臭化膿閪！

An eye for an eye，黑警不得好死

警察扮示威者製造混亂拉人

721, 真係好撚嬲, 屌你老母

啲碎骨會唔會影響到面部神經⋯⋯

小型64之811黑警攞命式追殺示威者

屌你老母黑警

好希望所有都係假

唉....好撚心痛

他朝君體也相同

眾籌幫佢有無得諗

屌有無機會救到

全部黑警等天收

可以點幫佢？

捐錢俾佢？

唔該汽油彈

除咗擔心佢傷勢
我都擔心佢會唔會比差佬拉

十成十mon po 警渣

上網見到，請眾手足幫手，有人好想出名

一定要清算黑警嘅暴行

打

屌你

女仔大好年華
佢可以選擇同班港女一樣係到食住tea影港女相上ig呃like 同條仔拍拖
佢選擇左企出嚟
點會預到冇左雙眼
原本就唔應該有任何損傷 而家係成塊臉啊屌

屌佢老母，停撚晒所有行動集中文宣谷撚爆無限期大罷工啦屌

谷撚爆文宣啦

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

邊條on9同你講碎唔到
大把案例骨折

希望絲打堅強

幾時有
等到好辛苦

黑警死全家 禍必及妻兒

仆街死黑警下世有報應！

仆街啦死黑狗

笑笑笑，好撚好笑啊？唔好係街畀我見到你打個笑樣，我一定打撚柒你

好心痛 嬲到喊

由612幫手買物資出到依家既女義士

點集資幫佢！！！ 天佑絲打！！！

乜撚嘢觀星筆會射傷眼 屌你老母呢d就見射傷眼啦仆街
仲要係射盲嗰隻 示威者隻眼就唔係眼 狗隻眼就係眼？死警狗 遲早比天收 仆街

300萬人大遊行

班仆街仲想即時拉人呀
拉撚咗飛天南未，佢係醫院呀

希望絲打要堅強

支持

宣你老母呀幫黑警洗白，你之前啲post又話唔好叫黑警要叫返人防暴警察。你咩料呀

如果事主想要既話
我可以考慮幫佢安樂死

橫掂呢生人佢都唔方好過

好傷呀

開始想放棄 人地攞正牌打同射 根本冇還擊之力

pray

麻包袋！麻包袋！

好撚嬲
但係推上報前左右倒番轉先
係right eye rupture
準確性好重要

呢張對話圖好奇怪
每次句尾有好多留白
然後有啲字會特別大
可能係改圖

幫手推番D策略post 上熱門

Fuckpopo

有可能 好大機會係

此仇不報枉為人

天佑絲打！！！

屌你老母…好心痛……

仆街警犬，屌你老母

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

黑警死全家

大家唔好抵電話叫佢地疴夜尿

仆街 真係見你地落單要打撚爆你地

集中火力呀撚樣

希望係流料

我今次炒車一定唔嬲

唉屌

好心痛佢個世界就咁黑哂

屌 死黑警

屌你老母 人在做天在看

真係好撚嬲

係改圖
但都似係hide咗名仲重要資料

但張骨圖左右分錯

好撚想喊
屌!!!!!!

屌佢老母 以眼還眼

女仔最緊張一定係自己塊面可以點幫佢？

Fc左 唔係佢

唔評論係咪改圖 但喺字咗字大左係好正常...

收皮啦屌你老母

出香港字有d手機會係咁樣，好似係...
睇到內容寧願佢係改圖..

所有黑警冚家落地獄 被天收

依家解放軍只會射殺香港人
斬人嘅鄉黑褔建派一個都未打過

係都係開槍個黑警死先啦

一人一 狂洗連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

唉 愈睇愈嬲

大家要以眼還眼

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

屌你老母死黑警!

我地到底做錯左啲乜野...

唉屌
今晚咩事呀

睇到堅喊左

睇到新聞我直頭衝入房喊怕我女睇到

成班仆街無人性架

Fact checked 有醫護fd send俾我

位女義士幾似張蔓莎
第一次睇差D以為係佢
BTW,克警死全家

死克狗

即係盲咗，仲毁容

你話真果支定玩具果支先，布袋彈火藥推架，玩具個支氣推架，你入氣入到可碎骨俾我睇下

而家個女仔搞成咁仲亂吹

張圖係教科書啲圖
唔係個女仔既
所以冇話有冇掉轉

「反黑警煽動暴亂大遊行」

啲狗唔怕現眼報？

你去死啦！！全家落地獄啊你！！！

無人要我娶你

死黑警我屌晒你地老母呀

我頭先上網搵見而家有3D人造眼球技術，我哋可以集資比個女仔去外國做手術

如果你係個女仔嘅家屬朋友記住幫佢打氣，叫佢堅強，要無事出返嚟，學TVB話齋，而家醫學昌明，我哋一定會幫你㗎

警狗死全家

做呢種整容好似好貴咁 好想捐錢幫佢..
視力實搞唔掂 但如果外形可以做到但需要錢好想幫捐晒成份糧都可以

黑社會死全家

好撚嬲

推！

香港人加油，班狗唔配做香港人

無天理

民陣做少少野 我好想捐錢

掛紅帶係支那人黎嫁

地下勇武

直接求世界末日啦0-0

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 插贓嫁禍

等天收啦屌你老母黑警全家必需立即死！！！！！

大家繼續網上譴責事件

天理難容

屌你老母警犬

核彈都唔割

DKLM

More please

警犬你啲報應會報晒係你老婆仔女度

屌你老母死全家啊!!!!!!

你地成班自私撚
剩係識跑
我屌你地

黑警真係要死全家

god bless her

屌那媽 我尼個和理非唔撚再和理
屌鳩你老母臭化閪

痴線布袋彈唔會碎到骨你都講得出口

布袋彈外國打死人都人呀

我想件事係假

一日未出新聞我都唔會信

香港人撚有炮呀
掛哂紅帶係支那落黎嫁
點撚樣呀支那豬
個底一起就露左啦畜生

啲狗睇醫生果陣粗暴對待返佢地！
本身唔洗盲都整撚盲佢就岩

一定要以眼還眼

我完全唔識醫學
面骨碎咗可以點...

唉

幫幫手出返啖氣

落降頭 打小人

笑你老尾呀仆街死啦

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

班狗比人清算果日一定十倍奉還
首先就脫皮先
之後再絞肉 由腳開始
要佢地受十級痛苦

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

今晚真係好撚嬲,好撚嬲
本身和理非既都好想用任何不擇手段方法撚死D狗
完全唔洗手下留情

An eye for an eye
唔好問點解

好嬲好心疼

求求權威人仕幫手發起募捐，幫助被射爆眼球嘅妹妹

每個警察還一隻眼

推上國際
屌你老母 死黑警

仆街警隊自有天收

有無得捐錢 俾佢 重造
有無人識

點樣幫到佢

吹，繼續吹.jpg

條友block左好耐 大家善用block user功能等3毛單機

dllm 如果真係subdural hemorrhage 咁L係盲咁簡單 嚴重係會唔醒死人 警狗死全家

絲打毀容會唔會無人要架

收皮啦 藍絲狗

其實m320係榴彈炮，如果俾佢射中係爆炸，粒彈係唔會卡住眼罩

而家wargame果啲m320係入bb彈落粒彈頭，放入槍利用gas射出去，bb彈射出去但係粒彈頭仍然會留起槍入面，個女FA個眼罩粒彈咁大，你唔會當佢係bb彈下話？

屌你老母西死黑警

屌 死黑警
絲打要振作

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

我相信90%女仔都覺得樣係一樣好重要嘅野
真心 你叫佢以後點面對自己
如果我見到自己毀容我都想死
真係好撚心痛 佢仲有大把青春架

鬼唔望黑警老母畀人射死

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

721，812，全面文宣

真係好撚心痛，千萬句多謝你既付出都唔夠

黑警作浪，反中亂港

721

黑社會死全家!

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Are you going to lay there and get killed, or get up and do something about it?

無天理呀

一定要追究責任

好撚傷心

在室內發射，請問有無懂化學的巴打絲打們知道D催淚氣體殘餘物會否困在室內/依附在物件上不能清除？明天個個返工經過地鐵站咪吸入/接觸晒?

求下你唔好係真

佢三毛嚟
Report佢

721 黑社會 黑警死全家

要還架仆街！

屌你老母黑警死全家都唔夠

出得黎抗爭 預左啦

一定要還

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

黑狗 眼債眼償呀 屌你老母

AN EYE FOR AN EYE

食屎啦

Please pray for that girl

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

今天不出來 明天出不來

屌 真係好撚嬲

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

你個頭喺項上面都預咗畀人打到爆崗？
食屎喇 屌你老母臭閪啊

Report佢

點幫個女仔 攞返個公道

Fuck popo an eye for an eye

香港點解會咁好心痛

有冇可能籌錢俾佢去美國醫 五十萬一百萬香港人秒速就籌到出黎

嬲到講唔到嘢

係時候諗下我哋武力需唔需要升級

當班差佬自從冇需要戴委任證，跟本就進入咗瘋狂狀態，想點就點，一切都係警務處處長話事
同元朗一撚樣，警方唔撚理班鄉下佬由佢打
今日就輪到福建幫被皇上寵愛

721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

邊個國家有革命唔係咁
小事啦
係香港太平左好耐
放下tear gas
就屌哂鬼

屌
好撚嬲

點解香港會變成咁
為絲打集氣

好火

我冇野講

十倍奉還呀！屌你老母

食屎喇仆街

我真係嬲撚到喊..

屌你老味我好撚嬲
我地一撚定要贏
仆你個街

屌你老母 好撚嬲啊 黑警死全家啊
死賤人人渣

-
721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一定要班狗官同班狗還債
唔可以再對班狗咁心軟
做得警察嘅冇一個係無辜唔好再信佢地
一定要佢地血債血償

變態

依家連正式革命嘅邊都扯唔上
我哋前線嘅武裝想攻擊full gear警察都難啊 同埋革命仲邊有人返到工
同埋咩叫放下tg？
坐咗幾年監無撚睇直播？
太古近距離夠過份喇啩
屌你老母

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

屌！！

如果之後有捐款 唔該話我知 我地香港人養你

我唔明呢一刻仲講和理非係咩心態！痴撚線

死黑狗！

屌你老味臭閪 邊撚個射 你真係過倒自己良心？仆街

不嬲都冇良心

可唔可能請醫生護士睇住唔好俾狗拉佢

SDH唔係佢黎，張圖係手術室既list
唔係隻隻procedure都係個個女仔黎
Highlight個行先係佢

Sorry 嬲得滯㩒錯

根本係特登想人殘癈

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

黑警冚家產呀屌你老母！！！

多謝巴打提出 張圖最多唔放入文宣 不過絲打冇咗隻眼仍然係事實到底香港有邊個可以拘捕犯法嘅執法者

死仆街

大家要還手啦 唔好成日挨打

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

痛心疾首，我已經再無法去用言語去表達自己的心情。

豈有此理

黑警！！！

睇到喊撚咗 咁就一世 成個人生俾popo累死

同問

條女上到OT房未？
有無搞撚錯

以眼還眼呀
一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

推，跟本第一日唔戴委任證就係警察發癲既開始

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

黑警正仆街

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

布袋彈 係散彈槍嚟㗎!!
近距離射頭一嘢命都冇呀!!

咁撚近射，射歪啲都死，黑警死全家

Cls

幾時有報應

籌旗救佢

上左OT

eye for an eye

呢個仇 我地一定會幫你報 黑狗 你睇撚住黎 我要你仔女 老婆 老母 全部殘廢

Cls 班狗想殺人

集氣

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

祈求呢位少女平安，手術要順順利利！
黑警一定死全家！要落地獄！禍必及妻兒！報應一定好快來臨！佢地要親眼睇住自己親人一個個死！自己就周身病痛點都死唔去！晚晚發惡夢比鬼壓！

好想知班仆街幾時有報應

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

希望絲打無事

dklm
話佢地狗連狗都不如啊

推
有冇人識個女仔
想捐錢比佢

毋忘721。嚴查警鄉黑

可能2隻都會盲

好撚好笑？
好笑得過你老母做雞？

黑警還眼
五大訴求，缺一不可！

麻包袋警犬，講完

屌你老母仆街等天收啦
快撚啲畀人皇天擊殺啊

聽日百萬人癱瘓機場

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

已經盲咗 重點撚樣冇事

佢係未急救人員黎？

快d好返

心痛到唔知講咩好

公職人員冇合理理由插爆人眼球整盲人係酷刑

盲撚咗啦 重好乜鬼

希望a&e的人考慮罷工

唔好只係見到睇前病人而無視政府製造大量病人

由輸入單程證至到指使黑警攻擊示威者頭部

唔好一方面就話同情
另一方面就照開工維持社會穩定

屌曬你哋老母冚家剷..

自己睇, 就算外國文明國家都唔係無醫護罷工先例
mtr 班車長唔願意罷工本質一樣係為惡